我早就決定吃喜歡的東西

過短命的人生

乜黎

臭雞

死未

啱呀

復活左

アホか!!!